機場停飛呀？咁下次起飛先入過黎囉

機場停飛呀？咁下次起飛先入過黎囉